我不能忘記你

恨自己為何當時沒有勇氣對你說一句喜歡你
你跟我說也喜歡過我
現在，你有男友，一切也不能回頭
原來咁多年我都係忘記唔到你

完

忘記我啦！

唔係咁易呀 師傅

原本諗住入嚟睇J片 宜家冇嘢啦 出返去先